（個女岩岩出世）姓黃，叫黃苑珊？定黃宛珊...

有冇提議

黃遠山

女喎，大哥

婉

黃丸生

睾丸生 ?

大眾名

黃慧冰

苑蓉

黃軟柵

黃苑在

黃big雲

黃絲

你想要jyun2依個音嘅話仲可以考慮「琬」「婉」同「菀」

黃小苑

黃春生

普通人要幾特別呀

輸咗啦

苑珊同宛珊好唔掂嗎？

大丸就聽過

黃芝風

黃行珊

黃琬姍

呢個年代仲叫珊咁老土

黃近平

有幾老土啊
而家叫咩先潮？

黃演珊

毽

望遠山

坐這山
望遠山
一事無成？

黃玉蓉

黃悅姍

黃大仙

好聽咩

婉?

覺得冇咁易撞名
其實你想b女個名一定要有邊個字？

黃嘉嵐

黃雨傘

黃到金

黃蓮

咁先啱

最好就叫黃苑珊啦

咁仲問我地做咩

都想最後睇吓有冇新嘅諗法

故畫作遠山長 形容女妝

女都啱啵

黃碗柵

黃碗珊

黃阮姍？

黃到今

喻意bb今日到來呢個世界

黃月娥

宛就解委曲（委宛），好像（宛如）
苑就解花園，園林

你自己揀

黃婉曼

標準問題 個女個老豆姓咩

變綠

黃光時

黃詩

黃沅珊

叫我？

黃 院 柵

90後都覺得好oldschool

黃軟閂

90後都30歲

噓...尊重啲好喎仲有幾年

英文名Vincent

叫苑珊直情係阿婆名

黃禁禁

黃岐山啦

有冇咁撚誇張呀

黄衞兵

唔係苑瓊珊啊

黄慧冰

黃絲戴

黃囉

黃左拉

黄式 英文 yellow wong

黃燒珊

正經啦

Why

90年都3張

第四頁都未有陳寶珊

瓊 珊 娟 萍 娥
呢啲真係柒婆嗰個年代啲人先會改

苑珊咁老土 你個女會嬲你成世

我見好多90，00後都有珊喎

吓
真的嗎

人地真名叫粘冰冰

真 仲要兩隻字都老土
利申:後生絲

再老啲嗰啲阿妹阿娣

Agger
利申：後生絲+1
有冇諗過用反切 等佢個名好似好有文學意蘊

珊都可能有
其他嗰啲

王四妹
講漏個阿嫦

有啲人睇詩經揀同音字 都改到靚名

同音字嘅話「菀」已經係最好（個人感覺
但係「山」個音真係唔得

莞珊

係咪對珊字情有獨鍾？

仲有啲阿英阿梅都係差唔多

我意思係睇詩經改名 太獨特嗰啲字就用同音換苑珊聽落就唔得了

咁叫菀柳

黃櫻蘋

黃怨姍

黃婉清

呢啲直頭5，60年代啦

黃寶珊

黃苑珊真係咁唔得啊

黃蓉

黃蓮蓉

望吓山 望吓海 macau旅行

黃苑珊個讀音真係有啲似黃雨傘

而家冇得去澳門消費啦

有啲老土囉

陳寶珊

黃春瑩

黃皖邖

咁高深莫測嘅
簡簡單單叫黃苑珊唔好咩

咁你就唔好罷上黎問啦
你中意苑珊咁就用苑珊啦
名就死嘅 個名意思就係你賦予比個名嘅

我讀書不多，國文都也不好

唔要寶珊

唔要怨婦

黃藍綠

認真少少啦

黃慈珊？

黃犬生

個名有小小老土

宛晴囉 遠程好過遠山

黃竹坑

苑珊真係好老土
個人覺得琬配琳/晴最好聽
黃琬琳/黃婉晴

黃凱琳

而家叫珊既 大部都30-40歲
真係好老土

公廁

呢個名又老土又普通
到你個女大過20幾歲果陣
隨時同D 4,5十路撞名你話幾咁尷尬

真
近年（起碼十年其實）比較流行用第四聲（陽平）嘅字收尾
仲有「鈴」「兒」「彤」「璇」「瑩」等等

原諒我真係學歷低
差啲害咗個女

又好似真係

有道理

你指苑珊呢個名？

譚仔阿姐？

陳寶姍

兩個字都出曬事
好似我個名咁，講出黎會被人笑，話係阿爺先會起果d名

鐘南山

黃怨牲

yes

姐係咩名呀？

姓黃㗎

有個昌字，中間唔講廢是自爆

黃河蟹

係咪李世昌之類果啲fd

黃河水

差唔多啦，我男仔都仲話冇乜所謂

型仔咪得囉

見到個名 以為80s

所以唔好咁樣玩尻自己個女

睇留言笑死，其實可以上網search下女生名字，多d idea

好撚娘

珊字可指珊瑚、擬聲詞(如雨聲、玉石碰撞聲音)、或者係指女子步態等

但係更令人聯想起意興闌珊依個成語

倒不如去睇睇詩經搵堆自己鍾意嘅字拼下好過，好多詩可以為子女寄予其望亦有讚美意思

希望幫到你

巴打好有文化

我覺得係年代問題
2字頭嘅頭

中國文學

知道

你好有心

好有心

好多90後，00後㗎

和演生

咩中文名都係假
落返個正常嘅英文名落身分證好過啦
估計將來會有用啲

出左黎做野後
好少聽到中文名

慈都好老土好老土好老土

黃大哥

有冇意見？

陳苑珊

都唔係㗎

夠18歲自己會加架啦改咗個唔鍾意嘅仲麻煩

都話姓黃

牛丸山

Cow ball hill?

又嚟譚仔阿嬸上身？

真 嗌英文名仲好
下下嗌全名

黄妴舢

婉怡/婉琪啦，好好聽

黃屍

黃芝峰

唔好要個珊啦，好老土真心

就咁黃苑呢

黃恬菡/涵

比我嘅印象係蝗先會用兩個字

都好過苑珊，真係千其千其千其千其唔好要個珊字，求你

平側

兩個字的名要平平

例：陳嬌 （平平）vs 陳楚（平側）

名要順最好平側平/側平側

黃婉琪
平側平

黃婉怡
平側平

女仔叫黄芝風

又舔又含
識玩

點解咁憎個珊字？

黃菀菡，寫出黎幾靚

宛
一見到個苑字諗起苑瓊丹

你係80後？

就係有好大陣老土味，你諗下而家有幾可聽到有人叫珊

同埋名會包埋你對女兒的期望

例：溫婉嫻熟，詩情畫意

黃婉詩

咁涵轉靈

係

周圍都有好多珊呀

黃珊？

驗左經手人姓咩未?

在下90後

黃婉翹

翹楚，都係有喻忘的名

我係女仔，細個已經會問點解我個名叫林美婷

唔同第時

女：爸爸，點解我個名係e個
你：下？連登仔改，無意思口既....

姓黃

唔理我

臨尾停係邊?

仲可以保留返個菀

你個心

黃生

唔好，朋友真係叫e個名

好在佢性格好，無比人欺凌

有咩意思

黃藴姍

oh my gosh, 觸電了

請查Pm今晚見

好老土

唔怕生壞命 最怕改壞名
不過而家啲人好鍾意改啲勁難 係人都唔識讀既名
苑珊都叫做識發音既
不過最好再諗下啦 因為個名都好old school下
你都唔想個女嬲你一世架嘛

大家都咁一致覺得黃苑珊唔好嘅
好啦，我再好好考慮下

黃睛柔
我本身諗住生多個女改呢個名
不過我唔係姓黃

幾多桯油？

菡代表荷花 攞荷花嘅意象

菀呢？

你問樓主

Chris Wong

改名上連登都幾好幫你諗晒可能出現嘅花名

好難聽...我媽個代既名

真，我個名由細到大好多花名

加上性格唔識同人相處

所以好憎自己個名

黃灁潸

真名上連登
但係可以有咩花名？除咗老土啲

不推文

美婷幾好聽喎真心

你指黃苑珊？你老母幾大？

係香港改咩名都會有人笑

菀係茂盛咁解
詩經入面就有篇叫《菀柳》
亦都有種花叫紫菀

呢個真

即係趁茂盛時偷荷花？

菀柔/婉柔

大個會比男仔問邊度好柔軟

黃色經濟圈

黃子悠

識人叫呢個名

黃元珊有冇得諗？

姓黃唔犯國安法

黃一

明、婷、晴、萃，瓊、榮、成、

個人意見
好難聽

黃月平

大眾臉用大眾名～

黃苑之

佢名係人哋老豆老母
比我一定唔會咁改

有啲廿一 二

元山

我聽過嘅名
覺得 子 然 悠 翹 之 彥 呢啲最好聽
嗌佢都好聽啲啦 悠悠vs珊珊

好似大陸落黎啲人咁

你七十後？～

黃頣詩

日娥夜娥

唔係

黃耳屎？

黃綺靜

你不如試下 上網用呢兩個名 搜尋下 可能會有啲啟示

佢老竇用心良苦

唔撚接受人哋意見
咁你問乜撚嘢？

樓主每隔一排就轉姓轉性同生小朋友

唔用珊可能會好少少嘅

永昌

月娥

兆健

王苑珊好聽啲喎，你考慮下啦

丸就解食得嘅丸
有芝士丸啦墨魚丸啦沙拉丸啦
諗起都想食

樓主自己揀

黃珊

女嘅話，好明顯係
丸刪

黃克藍

黃金體驗

黃能佐

黃龘㦌

黃碗冊

樓主係咪老來得子

衰在姓林

似台灣名

鎮魂曲

未見過

黃秋實

姓黃呀

黃定藍

黃苑芝啦屌

古有黃月英
今有黃日美

btw 黃辰皓 / 黃皓瑜

黃犬山
屌你 第時罰抄自己個名都唔駛咁慘

黃鎰烯/黃毓敏

苑㰑

岩晒啲懶複雜既家長

Fruit tree in a garden

黃歧山 / 黃竹坑

黃苑珊變成黃犬山

好難寫

大蛇丸

改呢個名不如改名做黃大仙算啦
反正筆畫都差唔多

苑 古時係指養禽獸植林木嘅地方。

依家啲居屋全部叫乜乜苑

錯誤：使用者已存在。請輸入其他使用者名稱。

建議： 黃苑珊721 黃苑珊831

爸爸係大蛇

想點

有啲風水名仲難寫 例如樓上嗰個

宛有宀部首，意象家人，風火家人卦，乙為風，有乙木，有火，苑，草花頭 ，為乙木。供參巧。

黃糖

黃宛林

琬姍

有心

黃珊宛

黃詩瑩

黃絲贏🤓

黃沅玉好過黃苑珊？

我係你個女比老母改咗個咁嘅名都想喊
似我老母年代嘅名

好睇上黎問一問
原本都定咗叫苑珊

黃屍歹

左抄右抄

原本以為大部分人都會贊同叫苑珊

完全估唔到咁一面倒反對

黃師

宛閂

去搵睇命改啦 好柒煩改名po

無嫁其實
純粹係對（女仔）名嘅觀察同推斷

其實男仔反而又比較少用四聲
「俊」「傑」「鋒」「輝」之類都係比較響
阿榮阿成反而好阿叔名

黃宛柔

我小學兼中學同學就係叫呢個名

利申：90後

九幾㗎？

X家榮, X家成

94 勿相認

柔柔都OK嘅

唔識啦

完全唔好聽，一街幾廿個
個名跟一世架，認真啲諗啦

屋苑個苑喎

黃丸刪

黃產共或者黃堅決維護中國領土完整性及主權並且嚴厲譴責任何分裂國家行為及言論且堅決維護習近平思拒絕一切修正主義碧芝
呢個名，如果再遇上文化大革命既話，都應該無人鬥到你，除非習近平權鬥衰咗。不過機會好微，仲微過共同致富呢個嘢，所以唔怯
一個好既名，唔只係一個名咁簡單，直情係可以當護身符咁用

係呀

原來改名可以咁講究

諗諗吓都有改一個用國語講都好聽的名

勁撚老土 不如改叫金鳳丫笨

係咪雪梅定阿玉啲fd?

點解又姓陳嘅？

冇營養

了解

黃婉珊

黃一梅

諗唔到叫咩，但標題果兩個完全唔掂，90後叫呢個名都俾人笑死

上面好多巴絲都ban咗呢個讀音嘅名

重炮

有冇咁撚誇張啊

最緊要父母鍾意

黃靜書
幾文雅
包唔會去賭
一賭就淨輸

食叉燒呀呀呀呀呀

黃硯珊

黃靚瑩囉

含叉燒

叫黃絲

亂疫中出世叫：黃肺

黃易

我都想個女鍾意嘅

我就覺得個名望落去感覺好好

真定假呀

黃丸栓

阿綠

真

栓乜春呀

唔要綠帽

丸山，日本名 maruyama

識咁多人入面得一個個名有珊字
利申 00後

黃語嫣

黃沅穎

少年
你太年輕了

咪撚玩啦
咁撚老土 想個女比人笑咩

睇返啱唔啱八字先啦唔好亂改

婉已經老土，加埋珊真係
樓主當年暗戀個女同學係呢個名？

珊同傘讀音相似再加姓黃
一係學國旗，叫黃黃黃黃黃

黃元姬

你求其上個幼兒園網 總有d名單 睇下依代興咩字

我覺得係個苑字出事
身邊好多人叫珊
佩珊 詠珊
利申：90後

90後係咪一聽個苑字
就諗起苑瓊丹

樓主都係想叫黃雨傘姐

珊字不了

有冇好提議？

即刻去睇詩經抄左d字

繡 騏 昭 淑 儀 珈 桐 靈 駱 霏 杞 庭 寧
黃淑儀 gigi姐
繡儀
昭儀
駱騏
繡靈/寧
聽落都係大路名

叫黃豆算啦

屌你
黃淑儀都講得出

有
叫妃洪啦

黃莧珊

莧珊得唔得

黃雨山呢？

一定要草花頭？

呢個真係麻麻

蕭遠山係蕭峰老豆
咁黃遠山個仔係咪要叫黃蜂

黃懿倩
懿～高尚人品 德行
倩～靚女

黃一山

黃岐山點睇

黃一珊

黃屎狗

黃珊珊better

黃苑珊

係咪咁鍾意珊...好撚核突
叫黃稻金啦

王苑珊

WYS 黃鴛霜 黃緣善 黃藥師 黃英紗 黃月色 黃影鷥 黃伊仇...
珊都得 除非叫黃雨珊

好撚多idea

陳寶x

黃若施

王宛珊好聽d

黃頭磡

咁不如黃苑珊

黃碗棚

自己計筆劃，唔好懶

計嚟做乜春
唔好意思地盤佬冇乜學識

第時個個同學都叫你個女東邪

黃施素

黃王皇

黃王宛王冊

黃苑珊萬歲

黃百雨

幾時先肯醒 珊好核突

黃亦邦

Wrong hole

醒咗喇
唔會叫黃苑珊

你個女真係姓黃既？

苑好過宛
宛感覺上音容宛在⋯⋯

黃丸衫啦, 無咁多筆劃, 你個女第日會多謝我

艷媚
帶娣
笑娟
大妹
小燕

黃苑珊變撚埋黃丸衫

咁不如黃丸三啦

咁王丸三啦
簡體字都係咁姐

好撚好笑喎

邦你老鼠

黃婉姍

宛婷 宛澄 宛洛 宛悠

好多好提議

又嚟

黃浩三

黃僅萍

竹君好唔好

好撚勁，要科勞你
利申：唔識

係，好撚有心

青春期時自稱牛丸
然後喺連登申請網名'無人壞得過牛丸'

黃丸就有

咩料

啲人冇幽默感好麻煩...

黃苑珊就黃苑珊

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問兒登垃圾戇尻(狗隻#98386)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

幾年前做爱党PTGF，而家兒登垃圾戇尻(狗隻#98386)仲繼續奶緊共

karen凱琳(狗隻#98386)平日經常留言譴責反對派暴徒亂港，但又稱其袓國支那。被騙出遊行兩次後無錢收，更被警察抄牌，錄音招呼樓主母親。

黃演栓(譚仔阿姐口音)

係就黃演三啦

都市傳說係譚仔呀姐發唔到-m音
所以三小辣會變咗「山」小辣

考啦
天禮拱啦

橫演山就橫演山啦

叫寶珊是常識

Wong Po Shan

Wang Yuansan

Huang Baosan

黄丸山

宛珊 宛雯 宛穎 宛怡 屌你悶唔悶d啊 路人名

黃源三

路人甲
我屌你老味

能源三？正喎，新意見

守龍高手

識人真係叫呢個名

咩門

唔撚係掛

算係咁

嘉欣嘉琪婉婷凱婷就真係路人名

佢唔係姓黃 姓陳

叫 黃 絲 算啦

係姓黃㗎
驗撚咗DNA, 個樣都似老豆

好老土乜撚野黃苑珊，冇貴氣

祝你個女第日日日有新諗法

你聽到個名會唔會想屌先？ 我聽到 黃苑珊 鳩都縮埋，似我中學miss 個名

黃丸山，Maruyama Wong

大波嘅話你屌唔屌先

大波肥底一定唔屌

大波瘦底咪一樣尻衝

Wang

改返個英文名就會

jennifer， crystal

改個四個字既名
到時佢都會乖d
因為罰炒罰多d
黃鼝龘轟

部分同意

尻衝

考試真係多得你唔少

改個名都咁撚多多元嘅意見
我低學歷真係唔撚識咁撚多

本來以為是撚但叫黃苑珊
都好似可以啦點撚知個撚個都屌尻黃苑珊呢個名

英文名叫Bompeo Wang?

太common btw寫左落出世紙未

黃X琳 似返d女仔名，我都係姓黃，第日個女都諗住都叫黃X琳中間個字仲末諗到

好心你做人老豆老母 改名就認真少少啦，乜撚野是撚但 唔怕生壞命，最怕改壞名，叫你老豆俾下意見啦，睇下風水佬又得

建議樓主參考下dgs學生妹叫咩名

黃詩雅

黃泰琳

邊間屋苑？

王菀之

你改親d名真係好核突

咩撚嘢係dgs

黃巢

黃菀之

Exactly
佢根本淨係想人地認同佢
點知冇句啱聽

以前改名可以查黃頁電話薄

而家可以上網搵

建議用果個中文字查埋個字義 典故
唔好同音就用

接受啊
大家嘅意見我都有寫低

黃元燊

個名痴撚線

Agger

豆彌子

笑撚死咩

呢幾個好好多

屋苑個苑字想點，又唔聽人講

聽
已經放撚棄咗黃苑珊
諗諗吓又真係幾撚難聽
黃苑珊讀讀下真係有啲似黃雨傘完全唔撚得

收皮啦

望佢身材好啲，食好啲住好啲
唔好似老豆我咁撚窮
日哂雨淋

黃可兒啦 低級個個兒

黃綺翹
黃雅詩
黃樂桐
黃樂瑤
黃樂欣
黃雅晴
黃詩晴
黃安琪

搵人批名+自己改

黃碗山

黃心穎

等於陸

黃苑兒

又話個苑字好撚難聽？

子悅

黃碗姍

真心老土，再諗下啦daddy

黃琬珊

黃婉姍

黃菀芟

叫黃絲帶

黃詩詩
黃詩穎
黃凱詩
總之要有黃絲

收到

秀珍、玉蓮、健好、帶金、麗娥、有妹

讀音都唔要一樣啦
比樓上好多人插過

月娥, 麗太, 若華, 慧琼, 元秋

麗暈？

黃元芯

黃約詩 若詩

做乜一定要哩兩個音

係「麗泰」

婉孄、青萍、錫恩、淑儀、美芬、美娟、愛詩、惠珠

黃苡珊？

黃裕晨

黃裕欣

好有年代感

你不如諗下你想個女將來成為一個點嘅人，再去古文/詩詞到搵個名出來俾佢啦，畢竟D野過左幾百年就唔會再俾人話老土架啦。

我個人來講冇諗過D仔女大個靚唔靚，性格好唔好，為人善唔善良嘅問題，個D都唔係佢自己努力就能得來嘅野，我改俾佢都冇用，改來最後生唔出個種feature都係俾人笑。

但我想佢地都係D「耐得下心來學習嘅人，他日能夠成為係自己嘅專業領域中可以獨當一面嘅人」，女嘅我想叫佢做「千曲」，男嘅就叫「千劍」，因為「操千曲而後曉聲，觀千劍而後識器」取自《文心雕龍》，大約係咁，所以冇必要諗好聽唔好聽，不如諗個有意思嘅仲好。

黃夏盈

黃汕婉

黃平安

黃生完

凱婷

唔錯

?

黃犬珊

丸生你好

黃夏蕙

黄大丁
黃柒

心庭

好可愛㗎唔會柒

下次放幾張源杉既相黎睇睇

中共走狗!

Vincent van goah 有藝術氣息
Jayden heyden

黃悅生都好呀

寓意開開心心嘅人生
做爸媽都係想小朋友健康開心成長
希望佢可以喺呢個紛亂嘅社會度，做一個開心嘅人

個人認為，改名係考驗爸爸媽媽文學修養嘅時候
你中學嗰陣有冇讀過書㗎

都幾好，如果係信佛，一定知咩叫 善知識

樓主我就冇乜讀過書
我做地盤嘅

同音字有：
婉, 睕, 踠, 院, 阮, 丸, 涴, 蜿, 妴, 畹, 菀, 琬, 宛, 惋, 烷, 苑, 夗, 朊, 倇, 晼, 綩

金土水火土樣有

唔洗多謝我 是旦一個就得
家姐叫黃一心 阿妹叫黃有容 阿仔叫黃允行

會考咩

公開試可以考慮加埋苑珊

記得你個女英文名係Chris Wong

點解嘅

是Wang不是Wong

好難理解

咁改到名未？

認真mode黃祐澄

婉姍

唔掂囉

麻麻哋

黃思黛

一開始有諗過黃逸珊

婉君

黃仙仙

若蕾
茜琳

黃鋁罐

藍輝只

黃奧茜

叫婉君表妹

黃蜿閂

正喎
閂

好撚特別

樓主點解想阿女叫苑珊？
其實呢度都喺意見姐，如果個名對你同老婆有好特別意義，可以照用啊

同埋你期望阿女將來做個點樣嘅人？ 你有冇咩想祝福佢？

其實冇特別意義

原本諗住黃苑珊可以望遠山有成就

後來諗諗吓都係想佢身材好啲有多啲學識嫁個好人家

咁改叫黃釣龜

咁不如黃刁茜？

黃蘊澄

唔錯
好過黃苑珊好撚多

無視你咩野？

黃呂珊

讀下讀下變牛丸珊

係咪好撚好笑呢

呂珊
我個年代

屌⋯⋯同你個名一樣讀音

我個名係有個源字

姓黃ga...檢查左DNA

有冇諗過唔係你老婆嘅問題

樓主可以睇下#206個提議，我覺得幾好

係好過黃苑珊好撚多既
愈來愈覺得自己做地盤冇學識又唔撚讀書

希望個女生生性性
唔好似老豆我咁撚冇用

推比樓主睇

叫黃入

利申，幫你算過

樓主唔睇就改你個女做鄭若月娥啦

黃小夫

黃一山 咪幾好

黃山

黃上英明

黃後涼涼

黃c

咪就係話三張都覺得你老土你明唔明

明呀

黃軟珊

微軟山

你想佢個女寫自己名寫到手跛喎

唔興用珊了

黃晴晴
黃曉靖

黃思遠

正
等佢唔敢百厭

咁多筆劃 我驚你個女會怨你一世

黃軟山

黃道金

唔會用呢個啦

但諗撚起都爽，考試成分鐘都未寫撚完自己個名

你岩

黃語嫣
黃賭毒

比我係你個女真係嬲你一世
改到個名咁娘
用婉/菀都ok
珊真係

黃島獨

黃蓉宜

黃色衫

黃若詩

黃語頻？

好撚難聽

苑珊真係撚屌

黃到爆

黃秄盈

黃秋鈴/兒

笑左出聲

唔講以為茶樓名

軟山

硬水

叫陳苑珊或陳宛珊，跟番親生老豆姓好啲

認真答你

女朋友就係叫呢個名，同音但唔同寫法 ，佢話佢由細撞名撞到大

利申：90後

應該係王婉姍

你覺得好聽嗎

黃雨之

黃苑宛

茶樓咩

黃琬頤

黃琬頤 黃婉頤 黃婉怡 黃琬怡

黃不拉多‧傑克

黃小姐 玩9問個女咩名既人

黃丸三

真係好鍾意個珊字咩？

如果黃以珊 黃意珊 呢？

唔撚係呀

黃園山

珊好撚老土 個女一定怪你

菀尤？覺得幾特別
不過會唔會俾人嗌「院友」

黃道柑

黃希芝

加撚埋個苑字仲撚老土

苑珊好撚難聽

黃詩兒

黃老土

黃若希

黃伊汶

黃思珠

老豆唔撚會改個女叫黃苑珊啦

多謝大家

黃圓山飯店？

黃希桐

碗山

黃一鮑

黃善鮑

視乎 你鍾意佢戴帽定戴草

宛定苑

黄珈璇

咁邊樣好啲

原來係膠post，
仲認真幫你諗

好聽咩？

黃絲女 囉

黃楠

黃松

點解

黃重

推

黃阿姆斯特朗回旋加速噴氣式阿姆斯特朗炮苑宛珊

師兄你咩料啊？
壓力太大？

太大壓力

點解呀

同我差啲撞名⋯我係老母信撚咗八字改名，最尾個隻字都係被大人細路笑足成世，改名最好小心，我依家嬲足成世了，同老母關係好差。

Ps叫得珊都唔掂，我身邊啲珊讀書全部唔掂，有兩個叫珊嘅人都讀HKDI。

又會咁有緣哈哈

黃依喬

冇丫，鳩噏吓姐，不過點解一定要個女叫Yuen Shan嘅？

你個名仲好聽啦

唔一定呀
放棄咗啦

我都有諗過吓
女叫向晴，仔叫向陽

向陽麻麻地

我都係隨便諗咋

唔老嚟喎，音容宛在！

祝你早日生

咩事？

希望丫

見到向晴，即刻諗起明愛向晴軒

黃杜甘

點解呢個po推左咁耐最後叫咩名

黃婷芯

講你老公個八字嚟聽吓先啦

好撚好笑呀屌你

係囉

乜東東？

黃藥獅 黃融

接受被虐婦女之地

黃雲

咁叫曉晴呢

都唔錯呀

叫若晴都唔錯丫

我真係諗左好多女仔名

諗住生好多個？

唔係丫，不過鍾意FF吓

黃綩寧

願笙

唔使刻意用苑珊／宛珊個陰黎改

碧雲？

叫苑瓊丹

又黎

黃玉山

頂你

唔是啊

黃碗刪

而家港人都會用

盧宛茵

黃埔